放射天團五堅情！娛百狼人殺 & 叮咚五堅情討論(226)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期二至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 無上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝
28. 2020.09.24 高配雲集 凱希古典樂表水帶隊奪MVP(十二人警長狼兄弟局)
29. 2020.10.26 史上最高配置局 九澤沁上警跳預死不退水做乜鳩(真・季冠賽)
30. 2020.11.24 娛百狼殺第一次滴滴代跳成功！！！ (魔術師局)
31. 2020.12.01 被高壓考驗配置 Magician Lai博心態保預成功 (魔術師局)
32. 2020.12.10 首夜被愛神抿爆 狼隊絕地一搏

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。

團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。

2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

娛百環節《叮咚五堅情》:

第一季: 五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。

第二季: 新北市北海岸夢幻露營，展開2天1夜同居生活！

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌

《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

W0LF(S)五堅情《#反正我好看》feat.Samsung

其他常玩合作歌曲 Playlist:

Inside Joke及人物關係圖解釋：

高玩丫語錄 (歡迎投搞)

師父零九救我(0995)

高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。

附貪食鬼、五堅情問卷、鬼故特集等精彩五堅情互動單元。

暫時休業

Youtube Playlist:

基本專業玩法

Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?

A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。

其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。

狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。

狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?

A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。

被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。

不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：

2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |

2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |

2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |

2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |

2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |

2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

2021.01.13 (預言家死都唔跳，狼刀石像鬼）

私心置頂

nplm

Nplm

瞓前nplm

nplm
係我既賊公賊婆

Nplm
好眼瞓

Nplm
冇左生日版emoji好唔慣

Nplm
等睇九叔大大做澤仔奧語翻譯機

入定黎先

今晚仲短過尋晚嗰局 得20分鐘, 28cafe仲長過佢

好呀，睇澤仔講台語 希望估多幾題

個封面圖想點

同步
原來龍女係攻

呢排 D 局咩事
定應該話愚百點解選擇擺呢 D 局上去

又一開波死兩神？

期待下 28 Cafe 台語遊戲同唱刻在好過

唯有估係因為要播28cafe嘅歌手宣傳所以要夾d短狼殺局黎湊節目時長

乳牛大三角好正

噢買尬好得意 人但係我啲五堅行走利是封唔見咗

呢條有埋婁賴 點解得婁嗰套唔同樣, 好似斑馬

九叔同乳牛裝好唔襯

中間果2個邊個黎架

宥勝同柯有綸

九叔著呢d真係好違和 佢上年個袋鼠裝可愛d
中間係宥勝&柯有倫

原來蔡佩軒 YouTube 點擊率破億
所以佢有翻唱一系列歌曲祝賀
包括天黑請閉眼、小幸運等等

九叔
但其他兩個都okay

你個水晶寶寶打地鼠咆哮好好笑

好期待佢邊打地鼠邊鬧親戚
真係好治癒
話說三刀又被排擠 得佢唔係著牛牛衫

nplm 我都諗緊點解嗰邊咁靜

九叔著到咁
一啲都唔可愛

九叔老家唔係高雄咩
花蓮先係三刀嘅老家喎

係囉錯晒

好感動

呢張相幾好幾好

受了委屈也不願意說

真係好好彩佢遇到全明星

其實佢真係都想繼續做娛百做一世
可惜嘅係娛百太無情

NPLM

點解連拍新年節目都有人訪明明上年都冇
澤仔連三日比人訪
問到冇嘢好問

唔怪得記者同佢講聽日見

澤仔︰偉晉的胸是蠻大的
呢排澤仔成日撩大大

上年好似都有訪, 因為有大東上去宣傳

九澤簽票已經話要留啲問題之後問

Oh咁可能訪問米我冇睇

09個肚
三刀真係好似比人杯

俾人揸奶？！！

大三角打地鼠

好柒啊 no eye see

五堅情收入排行榜
叮咚第三季少劇透

同冇劇透冇分別
小編咁都好意思寫出來

我地好似同步左

我搭緊小巴笑到痴線

問大大會唔會帶水晶曬太陽

好驚大大爆血管
不過真係好好笑

未睇
愚百小編識做嘢就唔係愚百小編啦

我淨係見留言話cut咗問問米嗰part

佢上閻奕格utube係咪就係講呢件事
佢太激動唔係聽得好清楚

隻牛牛咪金秘書為何那樣入面隻수고했어
有冇人知我講咩

我知 搞到我都好想要隻牛 可惜今年冇年宵
係囉 有冇人上返啲字幕

全民新聞網有最後幾十秒

睇到
個樣真係尷尬
真的是～謝謝～

救命 羞恥心max

好尬

查個毛唔小心講咗心底話
叮咚3 ”好很多“

原來今晚1930有娛民直播

要買

過年節目有kimberly大三角話佢玩到好癲好好笑
然後小賴係神户牛
九叔係乳牛
澤仔係牛郎
大大係黃牛

最驚唔啱碼

好想淨買個牌

個牌好靚呀 到時又忍唔到手

我已經試過好多次買大左變oversize
衫 外套嘅話oversize 唔緊要
但係褲一定唔可以 呢款穿窿牛仔褲一定要slim 先好睇㗎嘛

好想買
之前啲衫覺得自己carry唔到所以冇買
牛仔褲

如果佢以後都用呢個牌呢款logo出衫我即買

真係幾靚
路人都想買
不過牛仔褲好難fit身
預左買完返黎要改

你放大張圖睇九晉 個表情眼神對比會唔會太大

20分鐘仲包埋介紹嘉賓

餅乾又係狼

3號又做狼

又刀中

好彩2場都快快手刀左楊士弘唔使睇佢

又連中2神

毒騎士

痴女無得騎起來

唔怪得咁快完啦
巫騎走埋
狼美今日應該俾人投走 獵槍都冇得開

琴晚個餅乾又係狼

成日有楊士弘

佢發言都幾難頂下

一野死咗 唔怕啦

南港小賴嘛
要不要搬家

南港柒瓜就有佢份

啱啱chatroom有人話楊同小瓜同一類型
小瓜好佢好過

真

又叫杰宏

小瓜好過佢又未必

點解得佢唔識抿杰宏

凱希故意聊爆 完了

笑死

衝鋒凱希...

勁子

殷龍杰宏結盟

唔怪得20分鐘完場

凱希出去帶走獵人，夜晚刀埋預言家，完

餅乾完全吉祥物feel
9玩連贏2場
係咪100%勝

你噏乜春

jm9

勝率咁高，真係高玩

唔踩咪出你囉

屌真係好攞命

唔知09會唔會歸3

做咩係都要上娛百招黑

PatrickRIP

古代的局琴晚..

應該係啦
冇時間聊多一輪

7真係唔好再上狼殺啦

打09同soa....???

派翠克一上娛百狼殺真係勁唔好笑
明明上其他節目都好D

預言家未跳仲要懷疑2

今局好人走遠了

喊出嚟

完了

End game

凱希 計畫通

到底連續食左幾多晚屎

又係水晶睇穿小賴

屌end game

淘汰區3神1狼

威

好快搞掂
凱希無諗過自己睡中獵人
不過09投大大

鋒澤竟然跟投5

好人資訊量太少...

呢兩集佢地拍得好輕鬆咁
都唔使用腦咁濟

做咩唔比人毒
人地上次毒啱架

水晶寶寶今次準d 投小賴

10人4神局，真係要盲毒咩？

餅乾真係好勁，連續兩集帶領狼隊屠神，100％勝率，一定會成為娛百新寵，可以競逐下年總冠軍

思佳姐: 那你針我幹嗎?
和你很熟嗎?

笑死

20幾分鐘之內完
兩局玩埋一個鐘都唔使 快啲收工

頂笑左

佢真係好勁啊
今日啲發言勁到09都呃埋

埋位等睇28cafe台語小王子

09都唔知可以點玩
狼美又擺明聊爆
預又點都會跳
小狼仲要9upper

諗住叫Patrick穿衣服
佢又唔get

餅乾真係好勁啊
特登指定09係下一個發言
搞到佢冇得掃票

神之一手

其實預作為歸票位係咪可以唔跳

其實係 但以班新玩既程度都唔會諗到啦

仲穿 跟住就變成從2 7出

浪子回頭

09/沁/荳就可能會唔跳嘅

好好聽呀

妹妹頭九叔

只會這句 笑左出聲

鋼琴九

做鴨

沒有鴨肉飯喔

竟然合唱刻在

真。呢局嘅玩家水平黎講真係唔好搞咁多野
正正常常咁等輸仲好

7偷衫著真係會被2打死

偉晉唱呢D歌好聽到

水晶寶寶唱歌真係好好聽 融化了

刻在呀
水晶寶寶好適合唱呢首

佢地唱刻在好好聽

水晶寶寶live冇得輸真係

好想大三角一齊唱完整版刻在

點解阿九冇獨唱

me 2

個soa其實都未識玩，只係抿牌ok

sad咗
以為唱多段

聽到想喊
但係就到笑到肚痛嘅台語環節

唔記得個發音

咁多個字死得

變泰文

直接入懲罰算

好好笑

教屁教啊

燘

紅酒澤

可摸耳玩多啲呢個game

點解台語嘅蕃茄咁英文發音

似日文

笑到好肚痛

九晉啲問號後製好好笑

係咁叔公蜜

啲音樂

叔公蜜澤

來賓有啲無鏡頭
點解唔比許富凱估澤仔講咩

冇人翻到啱嘅台語

大大九叔台語應該ok
唔啱都可以有效果

來賓表情係心諗我上黎做乜鳩

12月5號賣票

主持人鏡頭仲多過嘉賓

聽日台語局

btw聽日台語局

聽晚台語局

啱啱想講 撞哂

寫完就見到水水同漂漂都寫咗

原來阿九呢條破褲就係9 theory 新品

想要黑色

一定要買

今次忍唔到喇

呼姨話佢試版時褲頭窄 唔知之後有冇改
死啦唔減下肥著唔落

減肥好時機

知唔知係高腰定低腰？我要學卜心著勁高腰

我從來勁少著牛仔褲長褲因為天生盤骨大又有肉
腰我有但好多時patpat著唔落

佢冇特別講 我會正常掛

唔知今日炎亞綸去娛百係咪錄28cafe呢

我覺得好神奇睇炎亞綸同09同框
想當年飛輪海我好鐘意佢

我地呢度有唔少飛輪海fans

原來配音配左11個鐘

飛輪海+炎亞綸粉絲

竟然！咁有歷史既野
我諗好多人青春都係飛輪海棒棒堂
然後追韓國 估唔到而家又睇番台灣

阿九每個星期直播都話有d唔舒服
佢地真係好鬼忙....

羞恥都講番句 我第一個鍾意嘅明星係王子

見小賴都有收到碟 可能係錄五宿舍

佢成日都感冒又咁夜瞓

你睇佢個袋咁多藥就知

佢仲好驚死 之前睇九是廢防火個集 佢話自己有鑽研下呢啲知識 連海嘯發生都想像過要點做

九婁

睇黎九晉合唱有望了
佢話有好多想法 但未有時間寫

九賴佢係咁講 唱情歌？不對嘛～
可能下年練好舞有舞曲

又多個想當年嘅炎亞綸粉絲

噢買尬 終於燈到了

宇辰

擔九晉大旗嘅時候到啦

啱啱先睇完今日既 狼殺 同 28 cafe

狼殺好似大家講
開心楊士弘被刀，兩場都唔使睇
同埋其實係咪思佳唔應該跳騎？
但係今場又係狼隊天糊開局
開波死兩神再訓到獵已經救唔到
不過凱希聊爆將所有焦點擺自己度都係聰明既
同埋得 Crystal 睇中賴桑

28 cafe 刻在好正
Crystal 唱得好好但係可惜零九無獨唱
澤仔講台語真係笑到痴線

見大家講聽日台語局？
係狼殺定狼來了定？
期待！

擔咗旗咁耐 旗主終於燈到

我覺得佢2個把聲都好夾啊聽兵變
好期待

九晉合唱會係咩主題
表兄弟爭風呷醋？定係好似“你那麼愛她”咁？

零九：你那麼愛他 為什麼要去轉水瓶
為什麼要去玩水晶 你深愛他
這是每個人都知道啊

yes! 上次澤仔都試過唔跳自己個身份 (唔記得邊局
等狼人視野無咁清晰...

唔知你係咪講澤仔做獵嗰集

kpop都要番去09-12年左右既歌謠大戰先好睇

係呢集 愛神第1晚死左...

好fit丫
重點...水晶陪佢做運動
好瘋

係
無跳愛神
雖然狼人視野無咁清晰
但係後尾都好似係狼贏？

正如今晚咁
其實思佳唔跳騎
一樣係刀預，狼贏

唯獨是太多少玩既人
預應該因為有雪狼可以唔報查驗金水
另外如果有多個高玩可以幫零九跳獵就唔同...

佢識穿就發2金水 但佢又點會識

始終2個好人走左，狼人輪次係比較領先嘅
上次果集好峰迴路轉，狼人本身領先好多
但狼王唔帶明情侶所以第2隻狼都藏唔到
佢地又走去屠民，所以好人追返少少
但最後死係平票pk

好似神職藏下，可能呃到狼人屠民
但屠咩都好，好人勝算係低...

今晚呢局獵人都俾凱希睡埋
就更低贏面啦，有其他高玩都救唔返

預言家末置位係可以考慮唔跳，
但狼可能都會估到係佢無跳..

笑左
原來九叔同表哥合唱呢首仲早過同龍女
好鐘意九澤版既你那麼愛她

你都係鍾意凱希?

係呀
佢好有成熟老婆feel

上次既狼好似弱D？
平票pk真係覺得唔抵

今次既狼又凱又賴真係勁好多
賴做雪狼又係贏左
因為好識隱藏
跟住凱就擺明聊爆都贏
不過平時做狼都已經好勁

其實一開波死兩神真係好難搞
咁啱又訓埋第三個已經輸左九成九

係呀，勝算真係好低
牙澤果d真係發揮遺言家精神去爭取返少少好人空間
但都唔一定救得返

好睇狼隊會唔會菜刀上次真係菜少少..

終於放工睇翻今晚
個預真係

台語點菜個part真係好好笑

大大story又同水晶講野好似中邪咁

不要吵架喔

佢仲要話有些‘’人‘’照不到太陽

其實佢好有綜藝感同識做效果 好鐘意佢
好在有全明星比佢發揮

水晶寶寶唱live係世一好想佢翻唱成首刻在

你係巴定絲 係咪為咗大大啲Live而上水？
好想快啲去台灣聽live

我係絲 得大大先會引到我上水
我都好想快啲去台灣瘋狂追大大狂聽佢唱live

見你間唔中都出現 睇你打字啲語氣都似絲
希望有一日會聽到換一個心動live版

今晚狼殺台語局
但係雙狼王局

五堅全齊 ＋ 小 7 ＋ 雨姨
但係楊士弘

唔會真係俾我講中娛百想俾楊士弘做常駐呀嘛...
btw綠茶脹到唔認得佢 老左好多

一定會比楊士弘做常駐

今晚一定抽唔到女巫
第一晚死唔去

今晚有小7 入黎留個名先

hi 我好似見過你
你都算係呢度既新人？

記得你除咗鍾意小 7
好似仲有鍾意另一個狼人殺女常駐？

看見你的聲音真係好正

我都係因為呢首歌
先識 09
先識五堅同狼人殺
先有緣入黎同大家傾

你個名嗰個

識貨
語噥真係好靚
我鍾意語噥同凱希

BTW 你個疊字名係咩？
我係噥噥

唔記得左

末末連做gif圖都

都咩呀船佬

紅白照樣舉行
但不設觀眾入場

咁耐都唔上水

咁都好

疫情幾時完

我尋晚都咁諗
廢事講出嚟燈佢
點知冇改變結果
總之唔好取消就得

我都係

第二張圖
小賴 2020 做平民
原來 92％ 勝率

最緊要佢地有得繼續企上呢個台

無錯 難得既機會

Btw 琴日九叔直播講嘅天竺鼠車車原來喺香港channel
其實整得好有心機 又好可愛

佢地勁得意

IG live tonight

我都覺
有得多個表演機會其實已經好好

好頂癮
睇返哂三集

個片頭音樂好洗腦
希望佢快啲更新

叔公蜜來了

牙痛

一開波就亂up

逞雷公

笑到肚痛

樓三叔

綠茶vs澤仔

邱瘋子

究竟邊個勁啲

未開始已經笑死

字幕君真係辛苦晒

牙痛真係笑死我

全集都台語？

發現台語有啲位都幾似泰文

小賴講台語特別有鄉土劇feel

狗了

翻譯機is coming

澤仔講台語永遠唔會令我失望

懂澤者是九

翻譯蒟蒻九上線

我覺得唔可以用佢地D發音黎衡量

澤仔笑到我痴線

我知啊我就係淨係講發音

佢完全係將國語讀歪咗就當係台語

愛吐

點解九叔可以聽得明

話說點解9號唔係被首刀架

知澤者九也

好耐未試過笑得咁開心

起秋

九叔有冇考慮下去做翻譯

雨婷

係咩意思

我冇槍

扯旗

勃起

九叔個顏文字表情好qq

佢地講台語好似我地廣東話咩d音講國語咁
好好笑😂
雖然我都唔識聲

秋風起 提雨婷著多件衫

唔識聽

亂入一下 聽日斷訊唱飄向北方

聽日？

仲要係孫生上警

係娛百唔知咩節目

九晉果然係台語最好嗰兩個

我覺得九晉可以出台語歌
開拓下新市場

屌 又係有佢既上警局

紅酒蜜西西里

我反而覺得九叔似好人 起碼啲台語聽落好好

Good idea

28 cafe

應該會幾正

nice

唔想再睇到楊士弘係度扭黎扭去

係九澤或者斷訊都做唔到嘅嘢
出你啊你啊嗰type實好有market

小7係chatroom

有無咁多次抽到女巫

會唔會又係佢抽女巫呀 晚晚都女巫

點解又跳出來 話說預言家係邊個 聽到一舊舊

小7

小7
婁金水

終於講啲聽得明既

焦點牌 唔拍就走左

九叔點解要投自己

舒服哂

7係咪聊爆

有嘢想講
但畀人毒咗冇遺言?

覺得佢係狼

又係嘅，9講到毒硬佢咁

解釋投錯票嗰下用到信用破產

孫生上警局鐵膽
我荳又唔放過偉晉

我好似記得佢第一輪有講話6詐9偏好所以佢信6係真預言

啱啊

8定狼啦

會唔會係278

雙狼王都唔跳預似偉晉狼喎

3如果抿到9女巫而首刀冇殺9
咁3應該真係出坑

點解佢地咁鐘意用起身捽眼呀有眼水呀抺眼屎呀之類保人係閉眼玩家

利申我唔識玩 未玩過純粹睇左咁耐一直好奇

wow

偉晉居然唔係狼

竟然杰宏同殷龍

我以為小賴好人喎

兩隻棄票狼

杰龍聯盟

我都係
佢發言唔錯喎

唉 咁都投錯

澤仔最後話唔好出8仲以為佢好

表水勁好

佢地有冇諗過送得一盒煎餅好寒酸

妖啲煎餅係咪滯銷呀
綠茶出台語歌

綠茶出台語歌

兩個都差一票先mvp
呢場杰宏應該要拎

又可以bin 娛百既棄票好人論

幾時唔使見到南港柒瓜推騎士毒民仲要俾人抿到晒

不如一次送幾盒快手少少清貨
（不過娛百會諗到就唔係娛百）

連續兩晚毒錯

連綠茶呢個新玩都抿到佢係女巫

新手如果係狼咁淡定就高玩了

sor本身想撳正皮
手指粗畀錯負皮

唔係吖，我幾鍾意見到佢啵
幾有娛樂效果

可能送緊期已過煎餅

牙澤話夜晚有人放屁

後尾回放原來係九叔咳

今集狼殺一如既往咁難睇

聽日又泡菜飯

近排啲狼殺真係
磨滅緊我啲耐性

真係
1.5倍速睇

有時遲咗入場 2倍速睇算

今集台語就算啦 注重效果啲

今集俾面字幕君睇哂

好彩有我荳

聽日又睇我荳mean 爆

愚百特登既

今晚場狼殺真係純粹為台語效果
完全無專心聽表水同分析

不過好同意大家講
楊三場都女巫
真係好唔想再見到條友
賴真係表水極好
應該 MVP
澤其實都唔錯

聽晚 2 又上嚟
不過可以睇翻荳姐 mean 人
話說語噥好似好耐無上過狼殺咁

荳姐可唔可以mean爆2條垃圾

他們用看的就可以了！
為什麼要查他們？
WHY?

聽日咁短
應該我荳真預 查殺大大 推佢 叫女巫毒孫生
警徽流留最後一狼 玩完

語噥尋日好似有去錄影

又楊士弘

水晶寶寶明明唱歌好掂點知變左諧星
不過佢應該就有新歌出好斯待

[url][/url]

婁賴無啦啦呢個時候雙直播咩料

三刀一走左即刻冇晒人

咁慘

尋日 LIVE 有大大、澤仔同炎亞綸！

今晚狼殺
有選警長都係 27:43 長
仲要 2、3 都在場

今晚 28 Cafe 有黃明志做嘉賓
但係原來無 09

仲要有上帝視角 一定好垃圾

呢排愚百揀既局真係
宜家基本上係為左五堅既笑料同效果而睇
根本無心機認真聽表水或者邏輯
又或者應該話太多嘉賓根本無邏輯

本身日日追而家都攰 敲碗桌遊睇超粒方玩有D簡單既佢地玩應該幾好笑

從來都冇打算睇佢地玩邏輯
前期嗰啲都仲有 呢排都只係睇五堅

桌遊其實幾好睇同埋有少少新鮮感
但係呢排又突然無左
證明愚百唔明觀眾想要乜

之前見到有觀眾響 YouTube 話
掛住魔術師局
愚百小編 like 左
但係當然拍唔拍又係另一回事

小編既行為同娛百企劃係冇關 就算係黑姐留言都唔一定理你班人 或者佢覺得理左拍完但其實唔係觀眾要既野 出到黎唔好睇但又成班乜都感激一餐 不停咁loop

係
所以我對愚百 一 D 希望都無

娛百會聽意見嘅就唔係娛百啦
啲觀眾淨係一味識讚好睇
你屌孫生嗰啲玩得差 就會有人衝出嚟話番你轉頭
YT嘅人同我地追求嘅唔同
娛百就淨係理嗰班讚佢嘅人
結果我地日日食屎咁滯

佢唔係唔聽意見
係淨係識聽埋D阿諛奉承嘅說話
佢地唔係冇執行力
係根本冇諗住做好佢

我以為會係雷猴雷猴

沁仔笑死我

佢真係好搞笑

買咩色好

淺好睇啲

我諗住買黑色
因為本身已經有條藍色穿窿

藍色靚呀
不過都係要睇到啱size先買

佢覆人啲留言都好好笑

金句：猛男都看天竺鼠車車

藍色好靚 想9衝

個人認為想顯瘦就黑色
呢隻質地咁貼身著上身好容易會有一摺摺
淺色更明顯 不過都係睇你介唔介意

頂好想兩條都要晒
但係已經有條藍色 唔想重複
買黑色

買買買
大家以後靠呢條褲相認

俾佢個標題fake咗添

愚百啱啱靜雞雞又upload咗CTO 啲片
啱啱33 like vs 33 dislike

已負皮

37 vs 62

負皮雖遲但到

即刻上去負皮先

點解成日有孫生就有丫頭

大大開眼個樣

23 又係狼

丫頭仲要石像鬼

又係孫丫大做狼

咁嘅狼隊

大大見到孫生係隊友個絕望樣

水晶寶寶反應好真實

唉 真係辛苦曬水晶

狼隊真係一嚟就收咗皮

玩咁耐都做唔到主導角色

唔怪得今日咁快完

荳姐好勁, 一嘢就查到狼

三神都係勁人 狼隊真係收得皮

坐咁高做乜

仆街, 2人上警, 咁玩乜春警長局

只是坐得很高

同情水晶一秒

又係悶局

已經玩完

太尷尬
我mute左

2號個表水

還真的是鐵信結果投左4

點解咁多人投1

跳得爛到
但竟然小賴同凱希選1號

居然孫生咁都有3票

我還要頒給她

小賴凱希點投到1

投佢嗰啲係合理化佢啲咁爛嘅發言

大家都有考慮到我荳配置
而的確孫生做預表水堅廢

殺狼人

阿采進步左D
終於識得聊下查驗力度

點解九叔個樣咁驚訝咁

好想飛左佢啲廢話

我mute 咗

佢似驚嘆采子竟然講得出查驗力度

大大都盡左力兜了

係囉笑死
超驚訝
佢心諗明明呢個采子本身淨係識聊邊個狀態似真預

真．狼咬狼

石像同狼互踩

笑死我

偷睇左PTT

只能夠話呢局好精彩

我諗左一秒啊采係咪講錯野 明明冇講錯丫

聊爆

先生你聊爆囉

crystal力挽狂瀾

笑死
既然你那麼想出去就讓他出去

仲要回顧番

算啦 咁樣嘅狼隊友
俾我都放棄唔打自爆算

龍女一刀插入

連剪片果個都知佢聊爆

唔只啦
後尾愈講愈亂爆哂

無好人懷疑丫頭

唔會係狼贏掛

好慘
初頭聊得好好
小7同凱希都爭D信

咁驚嚇

心疼大大一秒

凱希投孫生個原因

其實今朝睇預告我都有心諗點會搵孫生跳

凱希同采子上堂

九叔今日做咩咁可愛

阿九今日好可愛

淨係有講警徵流就信佢 包容度高到

小賴又想太多

10發言定狼
小賴仲保1

大家真係對孫生無限包容度

阿賴好似成日都想太深 所以先站錯邊

真係唔使
今日鬧爆佢先

等睇09串2019總冠軍

小賴

：我就是想太多咩

2 4 9 全錯

九賴

爆了就該死

佢好鐘意盤雙邊

講得好

好正

如果唔開上帝視角我應該同賴妹一樣

爆錯就該死
聊錯就該死
輸了就算了

孫生做乜撚嘢呀

屌 投10

今場係咪得九個人
冇人記得高玩丫

crystal傻眼

孫生投10 唔怪得話好精彩

佢咁努力表水

新一任遺言家 好努力

盤雙邊其實好叻 但唔適合呢度姐

大大個樣

又力挽狂瀾

高玩丫又棄票

高玩丫冇視角打哂2個隊友

垂死掙扎真係敬業
可惜你隊友係孫生

好似得凱希有少踩佢

笑死
刀石像

好人MVP
孫生

我屌

冇好人死過

DKLM孫生

刀石像係咪想笑死我

精彩

仆街
玩完

荳荳真係講錯，不過個氣氛咁完全無人理

MVP 孫生

無限恥笑

屌 笑撚死

痴線

笑到仆街

哇2號世界級

笑到痴線

又打破新紀錄

我睇撚左啲乜

笑死..快到1個點

笑到斷氣

0好人死
世界級

笑到癲咗

真係第一次見

好笑過獵人局

真·終極·狼咬狼

好笑過佢平時整出嚟嘅爛gag

佢仲理直氣壯講
完全冇估石像鬼係邊個

今晚我仲唔追擊佢

連登大軍

係咪證明丫頭倒鉤得好

好嘈 聽唔到講乜

狼人殺點解可以愈黎愈垃圾

孫生

冇盤過石像既人可以上總冠軍

今集真係笑9死

娛百：效果好好啊，要多發孫生

呢集都算經典 同好人滅村有得揮

咁嘅人腳
被孫生一個troll晒...

孫生真mvp
3狼都比佢殺死

屌我一開始真係以為澤仔彈

09表示喜歡，快啲下一局

係囉頂

佢隻手喺個琴上面飄wor 點彈

黃明志真係好膠

遠睇似似哋呀嘛

佢都好好笑

佢D歌幾有創意

但係膠得黎好正
唔係令人憎果隻

啱啱掛住打留言 遲咗開28cafe 添

黃明志呢首個MV搵孫生拍
幾好睇

佢扮人唱腔勁捉到重點

澤仔byebye

做咩唔唱last dance

放射天團五堅情！娛百狼人殺 & 叮咚五堅情討論(227) 沁賴 22/1見

岩岩想講我淨係識呢首

佢可能唔識

大大啲肢體動作好好笑

張學友有咁難諗咩

黃明志係咁唱廣東歌

佢講廣東話就來正過我

李秋濃

澤仔好廢啊

佢呢首必聽

李秋農

好正呀 佢係咪馬來西亞人

佢真係好有才

係
但會唱作好多國家既歌
好鬼勁

睇28 cafe順番條氣先

澤仔唱呢首真係好好聽

dllm 呢集係咪正式想 foul 走孫生?

好撚好聽

唱飄向北方好正

有聽過

唔係

Youtube cm好多人話好好笑很鬧架

但yt留言區啲台灣人好似好by孫生嘅”節目效果”

大把人話好有效果